[英文撚]點分I同l?

大階i同細階L一撚樣
點分

含住自己條L黎分

有時上網拎code
有時條code會用左
例如: &(D5=vZ@huC(4oLL9aP?U%l;wVg;wIVZ

紅色係L
綠色係i

IlllllllllIIIIlIIlllIIIlll
L係長過i

Illustration

其實睇真啲i係短過L

你自己睇下個topic

你識串隻字就知I定l

Copy落去google到睇佢比i定L既選項你

我岩岩真係咁做